大家點睇iphone 11 pro?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

見到自己用開果個so刨

強烈建議iphone11 pro有埋剃so功能

你以為佢係一部電話 其實佢係一個鬚刨

你以為佢係一個鬚刨 其實佢係11pro